美國參議院在911恐怖紀念日通過新疆《維吾爾人權政策法案》

勇武切記介急用忍，注意人身安全，時間是您最強支持

美國自911恐襲後，向阿富汗和伊拉克發動襲擊
之後搞到成個中東伊斯蘭世界都反美

今次中共搞反恐，搞新疆伊斯蘭，美國反對，公開譴責中國。

加上在古蘭經中，伊斯蘭最大的敵人是無神論，特別是公開的無神論者，而非基督教或異教徒。

中國咁做，完全有利於美國connect返伊斯蘭，化敵為友。

中共就基本上得罪晒全世界
得罪美國歐盟日本，又得罪埋伊斯蘭地區
基本上冇晒朋友

正確

提議籌錢整個SATELLITE ，提供免費上網連線。等全球中國人互聯互通。